[20分]發現自己近排好暴躁...係咪進入咗發情期？

唔係

比廿分我 thanks

幾個字就想呃最佳答案

迴光返照

根據專家解釋，呢啲叫發花癲
資料來源：樓主

更年期吧。

有埋資料來源都無20分

無圖